又現浮屍 本周第5具民眾毛骨悚然

基隆河6號水門又現浮屍 本周第5具民眾毛骨悚然

台北市基隆河面又出現浮屍，已經是本周以來第五具，連警消都感覺不可思議而毛骨悚然。上午8點多有民眾前往民權橋大佳河濱公園運動，6號水門附近河邊時，見到一具屍體在水面上漂動，警消利用出動橡皮艇將浮屍打撈上岸後，發現拉回岸邊，由於屍體已腫脹無法辨識，初步檢視無外傷，警方已採集指紋比對釐清身分。

台北市在本月8、9兩日，在南港、北投、士林、大直等地接連發現4起浮屍，令人毛骨悚然，警方初步調查，研判4名死者應該都是輕生，無他殺嫌疑，詳細發生原因正由檢警調查中。

台灣版： 無可疑

好撚嬲

立法會三不投聯署 就黎deadline啦
大家簽完記得share埋俾你地身邊既同路人呀

手足

推， 推到有真相

吊你老母
唔係在台香港手足呀?!!??!?!?!

會唔會係台灣警做緊野

手足喺台灣被自殺

我哋需要真相

都係手足

比在台支那特務殺

發生咩事，1個禮拜6宗

誰是被害者

被害者身份呢1

可唔可以當手足唔係condom

好嬲

好嬲準備捐錢

黑警殺手足殺到去台灣

係

幾時成立台灣基金幫手足？

又道聽途說
拉

你有咩居心

應該漂唔到咁遠呀~
間中一具或者有
但一連幾具...除非好多好多啫

hi sir

第一 人地台灣新聞關你咩事
第二 有咩咁可疑

屌 上面成埋都block左

明白，無可疑，Sir！

黑警喺澳洲大學落廣告遭下架！

被自殺打到埋黎 台北高雄無得避
嗚呀 點解係我

清鄉

真係架？
我都心諗上面成堆jm9

全部五毛

上面成堆三毛傾巢而出

手足

唉

成堆五毛互推post都上到熱門

成班約好扯貓尾

？

五毛其實係咪好鐘意用連豬

一個post就搵哂啲五毛出嚟

成堆5先block 哂

上面成堆五毛我仲心諗點解大家講嘢咁奇怪

台灣有人死咗，未知背景（如果有巴打知道，不妨講出嚟），上面班友喺度玩膠？

侮辱死者之餘，仲侮辱埋手足！

全部block撚晒佢！

台灣都有國台辦

「手足」<—— 以後亂鳩用呢句，一律當五毛處理

幾好,
# 26 之前個d 一次過現形,
可以block 晒.

認得哂名
兩三件傻閪扯貓尾

+1 me2

成個post都唔知做乜撚嘢，一次過block哂你班撼家鏟

上面堆人究竟發生咩事
有幾個疑似五毛手法啲人

玩撚到膠曬

睇咗誰是受害者？

好撚精彩
我都block晒喝堆人

軍規要早要有啦

真。成班都收左錢做嘢

條友真係唔識嫁喎

原來大家都block左

等驗屍報告

佢無睇

梗係block啦，成班三毛黎

收曬錢帶風向

推

kj

呢句野係有啲連登仔自己濫用在先

仆街黑警巳經僑裝到左台灣殺人

我地一定唔可以輸

d樓斷晒

係都係支那特務
只有特務先做到好似冇可疑既殺人案

me too

咪五毛囉 連乜登仔

第一頁差唔多block哂

五毛扯貓尾po

Cls 成個post d回覆做乜9

正義王都係？
我差佢無block

你又提返我陳彥琳

5毛一齊出現俾人block
辛苦哂

屌你成版都五毛，專業啲隔開少少啦

咁多屈毛黨

有無link？

google 個topic

你今日奶咗支加坡未啊

拉

呢個post好撚壯觀
Chok都唔洗chok啲泥鯭跳哂出黎

五毛黑警係連登做d野把撚咩
浪費網絡資源

班五毛真係痴撚線

依個post好多五毛推

五毛圈?

一大堆傻鳩帶風向
垃圾pr
廢到